做緊份intern, 有個女同事稍為偏離公事嘅msg一律已讀不回

但佢明明好鐘意我, 上次放工甚至同我say goodbye
即係點?

早啲訓啦，聽日仲要開工

叫你條毒撚快啲走
唔好係到督眼督鼻

本身都係咁諗
但望住佢嘅眼神, 我敢講一定係有啲野

死毒撚

聽日返到office坐係自己個位度除哂褲狂打飛機啦，要做得明顯d等全公司d人都見到，到時條女就會自動波埋嚟同你含實成條鳩做你條人肉底褲架啦！

係毒撚
但有腹肌

有撚用咩
腹肌

你要主動點先得 人地女仔黎

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦